Block B成員朴經指責VIBE刷榜遭對方起訴

韓國男團 VIBE的經紀公司今天宣佈已正式起訴污衊VIBE刷榜的Block B成員樸經。

VIBE的經紀公司今天下午表示，樸經在沒有任何根據的情況下指責VIBE刷榜，導致VIBE的名譽受到了損毀，爲此VIBE決定採取法律手段追究樸經的責任。VIBE的經紀公司還表示，除了樸經以外，在網上惡意攻擊VIBE和他們家人的網民也將被追究法律責任。

VIBE的經紀公司表示，刷榜是違法行爲，包括VIBE在內的公司所有歌手都不會做任何違法行爲，公司將通過與樸經的訴訟來證明VIBE以及公司其他歌手的清白。

拉